feel到妓完左今場會頹到季尾

兩大王牌冇心踢話要走
原本嗰班不嬲求求其其
電叻完今季9成走
前4都不保了

廢老點會走呀 9成？

係9成唔走

最好跌出前四啦

猁記打歐洲賽好D

希望繼續前4有歐聯踢年年當笑話睇，唔想下年冇

前四mode開動wor

劇本話有前四喎